（香港之恥）夾公仔失敗報警 結果店員示範200次也夾不中

夾公仔機在日本已流行多年，近年香港、台灣的夾公仔店也愈來愈多，但究竟要夾多少次才會中呢？近日於日本就有人因為夾公仔不中而報警，而警察到場了解事件，店員示範時卻夾了 200 次也不中，令到所有人無語。

這件事發生在某間 SEGA 遊戲機中心，所用的機器為 UFO CATCHER 9，當事人在夾公仔多次後未能成功，向店員查詢希望給他一個可以夾到的設定（日本夾公仔的慣例是如客人夾公仔多次不中，可向店員求助）時，對方表示當時夾公仔機的設定已經是絕對可以夾到的。事主要求店員示範在該設定下夾公仔，卻在 50 次嘗試中都未能夾到，事主因此而報警。

而在警察來到之後，店員在眾人面前再嘗試了超過 200 次也未能夾中。後來店員將公仔置於有利位置讓事主再嘗試後，終於也夾到想要的公仔。事件未有發展成任何詐騙案，警方表示原因是事件無需要後續的行動。事主在事後的訪問也表明叫警察來只想有個見證人看到這件事。

SEGA 發言人後來向傳媒表示：「一般夾公仔遊戲都需要以顧客本身的力量去取得景品，而夾公仔機也是為了讓客人感受到這份樂趣的遊戲。投入金錢後並非必定能取得景品，我們在這個狀況下提供遊戲。在本公司的基本營運上，店員亦會經常留意客人遊玩的狀況，如客人感到公仔放置的位置有問題，可向店員查詢，店員會給予適當的協助。」

證日本夾公仔都仲有良心，不過200 次都夾唔到又誇張左啲

標題咩事？乜野香港之恥？

200次都冇一次緊? 機主黑心到

香港屎家軍會話係係唔夠勁

叫人幫手就會放到你勁易夾到

Sega, namco, taito 呢啲大品牌都好仆街
啲機設定到有咁難夾得咁難夾
幾次去用差唔多成萬円夾得兩三隻細野
反而去啲唔出名夾公仔舖
兩三千円都夾到四、五隻，有大有細

原諒我直言 夾公仔依樣本身已經勁on9
不過我估係情趣黎既 有d野無法用物質角度去解釋依d行為

梗係啦
唔係的住條女既話
我去女僕cafe/おっパブ好過啦

寫香港之恥做乜？
垃圾樓主

你鍾意可以set到永遠都唔收緊都得
不過冇少少甜頭 冇人會玩你部機咁解